Deep Learing明明係ELEG PG Course，但我連intro都睇唔明……

點好

learning